請廣傳！ 香城online之竹枝新用法（進攻篇）

希望大家會覺得有用啦

推啊！

push！

推啊

推

push

我哋最大問題係唔夠遠攻, 畀人屈距離

投射既彈藥唔需要係殺傷性
淨係雞蛋、漆彈、油彈都夠班狗仔玩

冇錯，所以更加要霖辦法做遠攻，琴日見好多竹條就咁擺係前線 叫人冇人理
但羅馬炮架真係好易整，中學有去camp / join 童軍應該都會學過

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

其實最簡單用兩枝粗竹支, 兩位手足扶穩, 中間綁橡筋, 就變成大型丫叉, 條橡筋夠力嘅話都射到好遠

我記得winter of fire 見過

其實係㗎，仲流動添

其實綁住係防線鐵馬度 再拉就夠玩，迪卡x有d健身橡筋都幾夠力㗎

真係要拉開距離玩，唔夠距離就算想be water都冇得走班跑狗就係段距離佢哋先夠膽衝

繼續推

再推